夏蕙姨：：「係！『三萬Thanks』」

個衰妹唔化妝個樣仲自然

三萬Thanks

其實我覺得啲post只係佢經理人開

夏蕙姨會唔會咁講就唔知 但佢不嬲都黃

肯定唔係不嬲都黃

夏薏妹咁能勇武

真好人一個, 唔會係藍, 但都唔會係黃, 我會話和平撚

不過心善係真